香港時間凌晨05:15有白宮新聞發布會？

有無get錯

都係武肺啦應該
佢講其他野又會比人屌唔理武肺

屌晚晚都4,5點黎開記招

美國人唔駛訓

美國人真係好勤力，日日OT到天光

係咪宣戰

琴日都有, 剩係講支那肺炎

唔知會唔講大使館

個Tweet幾點呀睇吓

訓先啦

係咪大使館夠鐘呀 ?

時間上吻合

美國佬好古惑，成日都玩夜襲

Trump ：好掛住Best friend

大使館四點夠鐘
覺得唔會準時有動作

。。。時差

哩個咪尋日武漢肺炎個記者會

第二個comment都20個鐘前啦 仲今日

Huston個間已經執緊野走啦

houston

香港時間凌晨喎

唔使太認真

搬緊野

香港時間5Am 先係侯斯頓4pm

渣ga

call左架大貨車搬野

玩咁多次都仲有真心膠

啲中國人係到瞓緊教個陣
美國佬仲開緊工,所以中國永遠都贏唔到美國就係咁解

痴撚線 美國佬唔撚洗訓

美國有分東西岸

新會然？

黎明一身蟻

30 million unemployed

恭喜你小學畢業

Its afternoon here in North Eastern America

5:48 PM here in Eastern Standard time

開始左未？

佢哋走咗未？搬撚完未

連登而家多左好多銀髮族 外國人睇

玩少d膠

琴晚啊

推光復香港 時代革命

推

成日夜晚晚，外國人唔洗訓架？

美帝唔洗瞓覺sleep is for the weak

只是時差關係吧

講咗差唔多一年........ 要連登仔改變真係難過登天.